美國衰落？川普治下既美國 本年度人均GDP正式超越香港，全球第十

我諗你班港仔衰落都未到美國衰落
2020年美國人均GDP已經升到67,000美元
香港先得果66,000
川普係經濟方面真係超強無可否認
登粉們可以收收皮先

而台灣今年都去到57,000
正式超車德國
已開發國家裡面最貧窮頭5名
分別係希臘 拉脫維亞 葡萄牙 波蘭同匈牙利

我川威武 川皇必勝

DJ Trump

唔好當人均GDP高係代表啲人真係有錢咗
利申愛侵力

樓主本書邊度有得買？

美國唔衰落?
你問過支那祖未？

美國有啲政策幫助喎
你睇吓香港啲政策點樣玩鳩自己啲人

想買本書

呢d野都唔關窮人事啦，到到都貧富懸殊咁鬼勁 無限qe窮人地獄

香港就快收皮啦，得donki支撐大局咋

尖沙咀誠品

美國高過香港，ok
但台灣高過德國真係，一睇嚇一跳之後得啖笑
屌你呢個PPP黎架

香港個人均gdp計返平均一個月成4萬幾人工

人均GDP同啲人係咪真正有錢左係兩件事

馬交咁勁既?

其實香港平均收入真係四皮
不過中位數得兩皮

人咁撚少
賭場多，散水快
但收入中位數好似多香港幾舊水咁上下

呢個先準確反映一個國家既生活指數
另外果個係國際匯率黎
你禁返匯率果頁黎睇
香港比起美國根本就連個塑膠都不是

重多香港幾舊水咁真係唔差wor

美國三億幾人 仲有大量南美人偷渡去美國 🇺🇸人均都可以高過香港

There will never be another USA
Freedom won’t come back if we give it away

VOTE TRUMP 2020

正常人都只會睇國際匯率
PPP呢啲係俾人打飛機用
因為好虛無

國際匯率先可以盡量「比較」到國際間既實際經濟情況
尤其係先進國家，真係唔會用PPP去睇(台灣人除外，因為佢哋nominal 低，所以先會咁強調PP P）
識親台灣人去強調自己係先進國家
都係用PPP

但問題係，同班台灣人一齊去旅行
佢哋喺餐廳食一餐就心痛，香港人係WFC 呢

因為美國選左個史上最偉大既外掛總統
香港果件只係小丑一隻

用返國際匯率更加反映到川普有幾強
又話咩疫情失控 乜撚野經濟崩潰
川普統治下既美國 經濟根本無跌過 仲上升緊
屌你老母CNN

拜登就真係經濟崩潰喇
上左任先一個月 你睇下個市先啦

川普治下美國全球第五你敢咀？
唔計盧森堡呢個迷你香蕉小國 唔計挪威賣石油
美國係全世界第三